熨斗係咪平熨好過掛熨？

有冇邊隻好用？

Lm

係，掛熨除非買幾千蚊果d，一般都唔夠力